Tesla 破2000 倒數區

會唔會我一開就破左

差13$

快啲破2000我走人㗎啦
之前高追左擺咗幾日終於走到

靜啦

破完
馬上就變苦主區

沽

你唔開post 應該就會破

1993

靜靜地唔得嘅

好快變2000苦主區

2000先唔走等拆完再2000

10

來啦來啦

9

上到2000 free fall

成堆友set定2k自動沽

JOHN

(TS人LA)